波台六天工作瘋狂恥笑區👍🏻👍🏻👍🏻🤙🏻

屌你無人返工？

好人好者點會星期六返工

就係無 你都係因為返工場啫

樓豬返緊工？

我突登起身睇下有無人星期六返工

屌你老母！

我唔洗返，不過住公司宿舍
起身望下有無人要返

傻啦，返工邊度咁得閒上黎

.？

所以我就覺得奇怪

樓主返工場 所以唔洗

我要返工！！！！

返邊個地辦?

系

點解要返工？

樓主9點就起身 仲唔係去返工

你果個

返六日是狗不是人

屌你睇人返工忙到抽筋

快d入筷子啦